又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

仔細咁起底睇，發現開親po叫啲人唔好搞元朗，話咩對準返港共都係啲P牌仔或近幾個月都無開過野既會員

睇黎班鄉黑真係好驚我地咁多人踩入元朗
心水清既人都睇得出港共用緊鄉黑黎散發『白色恐怖』，意圖恐嚇市民唔好出去示威，逐步打壓

而我地727就係企出黎話比港共聽，我地唔會屈服惡勢力，唔會甘心被打壓，亦都向所有人展示我地既決心，勢要得到港共回應我地八大訴求！

依家文宣已經做好曬，大家都唔好理所有分化po，見到就負皮上一頁，唔洗推，唔好比三毛散播既失敗及恐懼主義影響

727活動係有一定人身安全問題，但邊次示威係無
所以都係be water 同埋升級裝備，保護自己！

但係點樣令到襲擊事件唔再發生

冇錯
呢個星期 上環文宣+元朗文宣都要做足

人多

有d有道理既⋯
佢地唔想上環件事不了了之

唔分化各有各做！

兩邊都有同樣推落去！

我覺得唔好再開有關太多元朗鄉黑既野
已經完蓋過上環單野, 成個fb 都講元朗, 反而要係fb宣傳
係連登係咁推果d post無咁大作用
希望大家可以係fb share多d 有關琴晚上環既事, 無資料可以搵出邊搵post, 大把資料
成個連登比元朗資訊帶哂風向咁濟

完全同意
每次都係深夜就出擊 正仆街

有冇睇隔離post台灣篇文

成班叫人出去痴線

人多，互相保護，升級裝備

人多都有機會比佢地偷襲一獲

政府真係好驚元朗

冇計
事實上元朗餘波仲發生緊
關注度一定keep住

義士要自保
普通市民係咪都要有定心理準備

Be water ，和理，快閃

真係叫唔好去元朗成班分化撚
而家係比班鄉黑搞到差喲無命，邊會有力同各位繼續發夢

但比例太唔平均
我明元朗既事影響普通市民急切
但真係要停一停, 宣導一下返上環既事

推

元朗一役係打醒好多人
但好難收科

小妹冇睇過

係幾難搞
大家一齊盡推post啦

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

我屌你老母，對方有炮你升乜撚野裝備可以擋子彈？
用撚下你個豬腦諗下啦，叫班兄弟去送死既人先係真正分化西

仆你個街，728有大圍cover勇武做野，有咩唔好呀？
727 on99入村送頭，第二朝新聞就報死左幾件烈士，然後嚇怕埋728 d人唔敢出黎。

其實你唸下
上環影響：我地依班發夢嘅廢青
元朗影響：諸位住大西北普通市民
所以其實元朗蓋左上環係正常

夜晚容易俾人帶風向

覺得危險就咪撚行出黎光復
最緊要咪阻鳩住哂人地計劃係到講乜鳩對準政權
實際係你唔撚夠膽同人開波咋嘛

反而我覺得應該專注元朗，講真黑警開槍已經唔係第一日既事，之前就有唔少人中槍，但民意都係話示威者衝突，令到黑警要開槍，抵死。唔係話理，但可以交比文宣去做

畢竟727文宣已經做好，依家先突然係度縮沙，同5年前分化割庶有咩分別

仲要今次唔同，鄉黑無差別打人，大肚婆小朋友長者無一倖免，大西北地區亦都因為咁，商鋪停業，市民唔敢出街，依件事喚醒咗更多港豬，證明你唔搵政治，政治都會搵到你身上，民意都大大趨向我地依邊，好多人都話警察無能，縱容黑社會，所以我地更加要借住今次事件，去話比全世界人知依家官黑勾結，造成香港咁亂！

黑社會有炮你傻撚咗？除非你想講啲鄉黑係黑警扮演

Push

元朗同上環同樣重要
先落元朗食住民意 矛頭對準黑警
再落返港島刷主線
兩者無衝突 唔好比人帶風向

我都唔明
而家點解講到二揀一咁？

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

對你老母政權咩
官商鄉黑警就係政權

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

黑社會冇炮你傻撚左？

你以為澳門冇派人落黎幫拖？

屌你連登仔幾時變到咁天真

push

依家黑社會治港呀傻鳩

光復香港 時代革命

連見5個post 叫人唔好去元朗
仲要同一時間
鬼撚到

坐左幾多年

咁佢咪夠薑係所有傳媒鏡頭開槍囉到時香港又更亂，隨時黑色旅遊警示，宵禁，取消美國關係法，全部骨牌效應，睇下政府敢唔敢行依一步

心水清
成堆p仔同一毛圍爐自推

好多元朗post 熱門都推唔上

有冇人覺得同樣嘅五星旗籐條教仔好用？

三毛呢個時間開工
正正可以聽朝俾人見到風向

仲要推曬上熱門又極多正評，打手真係多最慘有同路人信一個又話比人打傷，所以叫人唔好入去，屈服黑勢力

一個就話要對準政權，黑社會打唔贏，散播失敗主義

聽朝一早
個個見到唔好去元朗

因為連登就係咁易帶風向
佢地有5-10個一齊發功就夠上熱門
加埋正負評功能

佢地愈叫 我愈入 吹咩

同一條友，五個ac

自己諗下出少日西環會唔會輸

但一日唔向班鄉黑示威

佢地都會覺得自己惡哂

屯元無日安寧

後生仔日日出街心驚膽顫

就算727唔開片

都話俾佢地知

我地香港人係唔蝦得

起碼俾佢地知 我地睇到哂架
同埋我地係出師有名

一起底好易睇得出，唔係P牌，就係啲幾個月甚至幾年無開過po，一開就開元朗po，係度話咩對準政權，危險唔好入去，鬼撚到根本又想拉走風向

你又知道連登仔無炮

咁咪和平示威囉
起碼都要俾佢地知邊個搞香港人
我地會見到
而且會反擊
而唔係當無事發生

而家唔係唔比你地做野，只係唔好揀727送頭！
728有大圍cover，做完野想全身而退都易d

勇武唔係得個勇字，要有腦呀兄弟！

三毛愈反 即係證明呢條路線愈啱

呢排夜瞓 一到1點就鬼鬼地

agger

打飛機果碌就有

搞還搞 有啲野要注意
去前睇點走
真係唔好戀戰

作為一個元朗人,可以同你地講,光復元朗一定要日頭搞日落前走晒,一定要係大馬路唔可以係細街,一定要真係一齊走,女仔唔好入.

每日呢個時候都係咁

理性討論
先唔講人數問題
去元朗係想和理優行一轉?
係既我唔覺會改變到啲乜

想燒村/勇武既可睇睇

真心唔似一毛
另外真勇武只會極容易被spin成暴徒內鬥
比黑警用更大正當性清場

其實時間真係淨返唔多
理性諗九月前冇大進展 對我地極不利
我都好撚想報仇 但有冇更好方法可以對準林鄭個仆倒政權
我肯定 如果政權倒台
呢班人渣都唔會長命

推呢啲post仲好
唔好唔打
係諗下點打先高明
明明出師有名
警黑合作

趁團火仲喺到，727光復元朗一撚定要搞得成。
你今日都見到，一單鄉黑嘅暴力事件足以製造幾有威力嘅白色恐怖，幾段字都嚇到住新界西最鍾意返工嘅香港人鳩縮早收工。
如果搞唔撚掂元朗，仲會有元朗人夠膽出黎遊行？
留意返，佢地個晚時間搞個班係早走和理非同路人。若果我地發夢上環陀炮都唔驚個班full team落黎加埋人多，到時最怕班牛屎佬唔出黎搞事。
727對場運動同新界西人係好撚重要，咪撚淆班圍村狗。

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

去多兩次元朗，黑社會都怕左你啦，你估古惑仔真係咁勇咩

光復ok 但大家要預左入去唔系為左報大仇 革命左先 拎到反撃合法性再去報仇
諗左臨會先

佢地驚過你啦，口罩都無，依家俾人點晒相，起晒底啦

的確係，元朗根本係城官主力，之前洗左好多錢收買
依家怕咩都無晒

我地入去示威當然唔主動惹事，入去示威係因為官黑勾結，客許黑社會毆打市民，散播白色恐怖，市民有出無入

如果班綁黑縮沙，就證明琴日既保衛家園只係無稽之談，只係一個宣洩情緒，襲擊市民既行動

Pish

我咁諗

推

主 訴求訴求訴求
次 警黑 開槍 (都係港共要人驚既手段）

但反過黎睇 佢連黑都出得代表只憑警己經唔足夠deal with 我地

但要小心 如果呢個係佢地劇本 警用黑祭旗 拉淺藍淺黃

支線可以 但 主線更重

ps 兄弟爬山 be water 光復香港 時代革命

光復香港！
時代革命！

裝備好緊要 先保護 後反擊
比枝ak47你地 未開就比人扑濕仲點打
個個同我著好裝先山山

我有份叫人唔好去，請細閱我既理由，自己衡量

時代革命唔係得個噏字，宜家搞到咁大，一係跪低完咗場運動等比人清算，唔係嘅話黎緊一場又一場嘅動亂走唔甩

叫人唔好去果啲先係分化撚
光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

午夜
大量3毛注意

元朗係一定要去

呢個要推

大把p牌仔出維穩post叫人三思
連最基本香港治安 市民人生安全都成問題
仲有咩理由唔出黎
727 元朗需要大家

利申727一定出

最怕對家用陰招偷襲 例如大廈頂掟漒
加上大家覺得有so call以武制暴正當性
勇武一忍唔住 就返唔到轉頭
其實spin手足同黑社會都係暴徒係對家最想見到既野

另外元朗居民點睇都好緊要
好似上水咁 有班街坊撐
建議禮拜四五先搞放映會試水溫

屯門去過
尖沙咀去過
上水去過
沙田去過
元朗點解唔去?
爭在係用咩玩法姐
諗掂大家OK就行得啦

仲之不分化 不割席

點解會認為元朗唔迫切
係咪覺得要大西北既手足
每次抗爭完返去都要受隨時被襲既氣氛包圍
如果覺得無問題
咁唔該反省下 你地做緊既野同林鄭一樣
叫大西北兄弟出黎 但連手足可以返既屋企都唔守住

幫下大西北 場運動先可以繼續落去
27/7遊行又好 集會又好 點都要有啲行動

都有道理嘅 但係點樣防止三面夾擊嘅情況再出現先 政府唔會幫你警察唔會幫你黑社會打鳩你
你還拖嘅時候政府同警察都會幫黑社會

我諗緊之前林鄭放風話要戒嚴我哋唔係拍曬手掌咩 繼續由佢哋放風 搞到全城戒嚴咁樣 都不失為搞鳩香港經濟嘅好方法

邊個再拉住我地既，再唔係同路人

why not both

痴線星期四五搞放映會想送人頭？人少班鄉黑一定唔驚你，又會重演星期日，所以點解要727，就係人多，班鄉黑都雙拳難敵四手

推呀

唔撚驚，濕撚曬呀

推，主要示威官黑勾結，縱容鄉黑毆打市民，我地不主動惹事，但如果鄉黑搞我地，我地十倍奉還！

今次係元朗 下次有機會係全港黑社會
我地唔容許任何助長惡勢力既事
727 元朗需要大家

2019再唔係8 90年代古惑仔想點就點
722屯元天既人好似係恐懼既霧霾入面咁
點解會咁 就係因為警黑合作 無法無天

咁可唔可以搵炮搶炮整炮呀？又話革命？又係鍵國呀？

長痛不如短痛, 與其逃避, 不如勇敢面對

我知道我一定已經比人當三毛
我只能夠講 727 係一定要出
但千祈唔好衝入村
圍村係屬於私人地方
你衝入去就同沙田班狗衝入商場係無分別

而圍村從來都係三不管地帶
呢個本來就係 97 前已有嘅潛規則

集中帶返風向係上環，元朗盡量係討論返727當日既野。

點整呀？唔好得個吹字，你整幾支然後送上前線先好講，否則你都係鍵戰，而且仲係推兄弟去送頭！

鄉黑係政府最後一張牌,絕對係主線,絕對係對準政權

勿俾三毛分化

要搞就要好小心搞
我係擔心嗰啲嚟
因為我知好多人冇咩掂過鄉黑
所以要搞真係要open minded去計劃

黑社會見得光咩
幾十個cam影住佢劈人
傷人佢地可能食得起
之前話刀手乜乜物物
咪又係靠嚇

前線d tg gp都整晒文宣圖去元朗
仲有d人硬係要嚇到人唔敢去，仲用三毛嘅名號嚟勒索，真係唔知咩心態，呢日少人咁對前線就係好事
冇人要你去燒村，但你fullgear和平示威都可以掛，gear唔一定係用嚟衝，係用嚟保護自己架

打破白色打壓

中聯辦破產

打擊官警黑，會破壞三位一體關係，3毛自然反對

元朗對準鄉黑
要做
但要醒目咁玩
唔得唔好勉強打

我係外國有槍賣寄返去比你囉，你敢收咪比地址。抗爭本身就係違法㗎啦，乜撚都係送頭，咁你比人打死算啦

支持

［發夢戰術討論］

1）體重 （有重量男士專用）
唔知大家知唔知棒狀武器最驚埋身戰
物理d咁講
速度= 力量 長條形揮動時 棒尖移距最大 亦係最大力個點
所以一定要埋身打
一近戰 佢打唔到就要放手 換拳頭
所以追近左唔好跑 要調轉頭用體重撞低佢 再壓住黎打
相信大家都有鎖鑰係身 通常鎖鐵閘個條都係又長又尖 小心插到眼睛

2）背部
唔好走散 唔好亂
有無睇前線點做 將個背交俾戰友 唔好驚 要守好左右
古代步兵陣！！！

3） 有盾既拎盾 有頭盔既戴頭盔
有頭盔木盾驚西佢地拎刀呀

4）拜山點可以無鐵鏟呢
幫手鬆一鬆d泥 等佢老人家唔好壓得咁辛苦呀嘛
鐵鏟重要夠重夠硬